{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090829",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "오뎅뎅"
    },
    "text": "京畿道河南市ミサ江辺中央路2191階108号に位置する\"おでん\"は愛犬同伴可能なおでんバーで、望月洞湖公園方向に位置しているので雰囲気が良いです。 \"おでん\"はテラ生ビール500ccを2,000ウォンで提供し、営業時間はpm7:00までで、年中無休です。 ここでは様々な種類のおでんの串焼きが楽しめ、自分で下ごしらえした生鮭の刺身も味わえます。 また、2~6人着席テーブルもあり、友達、家族、恋人と一緒にリラックスして楽しめる場所です。 駐車は要請すれば3時間無料で利用できます。 \"おでん\"はメガコーヒービル湖公園方向に位置し、様々なメニューを提供しています。 2人前の盛り合わせは15,000ウォン、牛肉のタダキは22,000ウォン、丸イカ&チョルミョンは18,000ウォン、もち豆腐は6,000ウォン、ユッケは22,000ウォン、辛いスジ煮込みは22,000ウォン、モクテ&ユッポは18,000ウォン、シシャモ焼きは11,000ウォン、タコわさびは10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "おでんバーの場所はどこですか？",
            "answer": "おでんバーは京畿道河南市ミサ江辺中央路2191階108号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "おでんバーの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "おでんバーの営業時間はpm7:00までです。"
        },
        {
            "question": "おでんバーは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、おでんバーは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "おでんバーでは何が楽しめますか？",
            "answer": "おでんバーでは様々な種類のおでんの串焼きが楽しめます。また、自分で下ごしらえした生鮭の刺身も味わえます。"
        },
        {
            "question": "おでんバーでは何を飲むことができますか？",
            "answer": "おでんバーではテラ生ビール500ccを2,000ウォンで提供しています。"
        },
        {
            "question": "おでんバーには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、おでんバーには要請すれば3時間無料で利用できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "メガコーヒービル湖公園はどこに位置していますか？",
            "answer": "メガコーヒービル湖公園はおでんバーの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "メガコーヒービル湖公園ではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "メガコーヒービル湖公園では様々なメニューが提供されています。2人前の盛り合わせ、牛肉のタダキ、丸イカ&チョルミョンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "メガコーヒービル湖公園の盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "メガコーヒービル湖公園の盛り合わせは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガコーヒービル湖公園では何がおすすめですか？",
            "answer": "メガコーヒービル湖公園ではユッケや辛いスジ煮込みなどがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 412
    }
}